文宣叫人唔好影相？

而排成日同影相既人嘈 有啲街坊有啲自己人其實屌走左都幾無謂 不如整啲文宣話比人知點解唔比人影相啦 如果唔係 個觀感好似我地做梗d唔見得光既野咁 但其實最主要都係防大陸狗影大頭姐
咁不如整啲圖講下原因 同埋話比佢地知 電話有遊行既相會返唔到大陸etc 減少影相打卡人同手足既衝突啦

推

再推

Push

1

2

幫推，可以令淺黃相信多啲，港豬都嬲少啲。

3

4

HotZone唔影費事比人起底
另外會順手講埋響現場影相有機會告暴動
（例：影攝食，或其他罪，例：蕭雲）

明白個風險就自己執生

至於街坊，影相好正常，要學下溫馨提示

特別去啲中產區
屌人盞扣分

係啊係啊 但現在唔知你係街坊定邊位 實屌左先 咁點解唔傳出去叫人唔好影 減少衝突

光

復

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

香

港

時

代

革命

所以唔好好似攝台埋龍友以為有相機就個個戰地記者咁

重起勢叫人去HorZone紀實攝影影影證據

真你驚起唔夠人地底咁

利申：某團體前線攝
以前圍發夢中聯辦，但主要負責Hold場
試過直程將人地部Canon 6D掟落地下
「唔好阻撚住晒」

快推

如果得既話試下加埋道歉字句? 始終有D真係花生友唔識世界

另外最好有英文版, 唔係個個亞洲人樣既都識聽廣東話, 搞到好似D黑警咁柒就唔好啦